京都民宿櫻花花期時真係貴到黐晒線

平時1000蚊以內嘅可以去到3,4000

差唔多啦，而家賞櫻期週圍人流都好似去左年宵咁真係怕怕。

去啲冷門地方睇仲好啦
普通***級酒店都係講緊5000Yen有找 唔洗住咩民宿啦

櫻花季傻嘅先住京都
住大阪住奈良住滋賀，去京都頂多都係一個鐘車